鏗鏘集深水埗個廢老真係好撚on9

係到屌尻街站抗爭者，叫人地走

個兩個廢老話深水埗好窮，冇工開一星期番3日工，要住劏房

屌你老母點解唔撚怪個政府唔起多啲公屋，點解唔怪個政府唔撚幫你

話明係廢老
個腦生喺屎忽

睇到好想落現場指住個窮鬼笑
老又窮又廢

點解公屋起極都唔夠？

咁撚蠢真係抵佢住劏房

支那人囉

包括民主黨在內，硬係無人夠膽正本清源指出。

最係限度都要共匪公開仲有咩人有「需要」定居香港吖

點解唔怪自己冇本事喺社會入面向上流？

幾廿歲人咁折墮